(急) 覺唔覺windows好垃圾

咩software都無，得d game= =
linux就5同，又有乜cmake make gcc g++ libxyz-devel etc
自己電腦自己build
好玩過windows d on9 game 100000000倍
咁先叫用電腦ga ma
windows d user 就日日玩game
比電腦用反轉頭🤣🤣
講娛樂又有貪食蛇玩👾

覺
裝咗Linux 無得打pubg
時間多咗 精神又好咗 考試默書仲一百分添

linux點解唔可以打pubg
首先搞一大輪裝dm cli變gui
之後再搞一大輪裝vm
然後再搞一大輪玩gpu passthrough
最後就可以休息下boot入vm
享受玩pubg

咪住，pubg同其他vm os要比錢架喎
唯有再搞一大輪自己寫返隻

咪住，寫好咗display card又冇driver喎
寫埋個driver就有得玩鳥

LZSB -.-

召喚f9咬鳩樓主

咁咪棄window 轉投MacOS

唔覺 完

macos 打機仲煩

linux 至少仲有得經 steam play beta 開 win games

而且 mac機想要勁少少spec 都貴到喊

除非你有（多少少）錢同唔打（windows）機

否則就不了

ching有無真係用過windows架 有無用過mingw之類

用windows就用cmd.exe
用乜鬼mingw，直接用linux唔好

cmake出左名cross platform wor師兄

cmd同cmake係無衝突架喎

用埋啲3rd party software去simulate linux嘅ux
點解唔裝linux，用windows就用返winapi, powershell個d啦

ssh 上linux server咪算,desktop ui 同中文輸入法linux真係屎來

powershell同cmake都係無衝突架喎

用linux subsystem
完

[WINDOWS/OSX 警報]

系統檢測到閣下吹奏非linux操作系統作為日常使用
請注意，地球範圍內一般人只可以使用linux做日常使用
系統將派出編號LIHKG-ADOG咬鳩你

我日常係用android既,算唔算linux先

算，因為android open source project係開源+用linux kernel

唔算，因為google專利，built in一堆closed source backdoor

結論：裝linux

有closed source backdoor都係linux wor

Linux應該係全部行linux kernel既os都算, 問題係唔係GNU/Linux 又或者係唔係用desktop linux

LAMP/FTP server唔通又行windows咁on9咩

真係Linux係唔會有backdoor

你d問題太難，留返比linux高手答

ching用咩linux

ubuntu subsystem in windows 10

垃圾